改變抗爭思維：香港要贏，要聲援湖北，添煩添亂

可以考慮下

請傳給十個親友！一生平安！

振興中華，推翻老共

先生真神人也 一齊組團返去玩撚大佢

中國嘅內陸城市其實經濟唔算好
佢哋嘅反抗機會會較大

都

推

唔好意思！借個位推一推post🙏🏻

我係社工都係香港人

push

講返湖北咩事先

湖北萬人也上街抗議 遭千警鎮壓

自推

［請置頂］香港人！七一！金紫荊廣場！生擒賣港賊！

長期對外媒體連線，仲有新疆西藏

廣東情況點

岩呀！
係香港點搞都只係搞到林奠呢啲地區宦官
點都燒唔到去中共到 中共又點會驚
要佢知驚唯有係大陸有人肯出黎
要支持佢地

去自由痕掃貨區宣傳 點睇

wechat周圍搖一搖認識大陸同胞

推，支持

支持

但係佢哋好多唔會信
覺得係假